點解會突然唔鍾意

識好多女仔分手都係因為突然唔鍾意
好似好無原因
有無試過呢種突然跳制感覺

男人都會

可能出邊有第二個
有比較卦

無突然 一切都有原因
只係佢唔想講 唔想諗
覺得一切都唔再重要

事出必有原，只係失望夠，唔係突唔鐘意

點解唔早D講個問題

會唔會講過你冇聽？